{"datas":[
{"question": "Qual porto marítimo do Norte da África é conhecido em espanhol como a casa branca?","answers": ["Casablanca","Marrakesh","Santamingo","Hose Blanca"]},
{"question": "Qual é a letra no canto inferior esquerdo de um teclado Q?","answers": ["Z","X","B","C"]},
{"question": "Qual é a bebida não alcoólica mais popular do mundo?","answers": ["Café","Agúa","Chá","Limonada"]},
{"question": "O que 'www' significa?","answers": ["World Wide Web","Wild Willy Wonka","Wet Water Whales","World Width Web"]},
{"question": "Quem foi a primeira mulher na Terra de acordo com a mitologia grega?","answers": ["Pandora","Hera","Athena","Britney Spears"]},
{"question": "Que país africano era anteriormente conhecido como Abissínia?","answers": ["Etiópia","Marrocos","Wakanda","Sudão"]},
{"question": "Qual é o nome real da cantora Stefani Joanne Angelina Germanotta?","answers": ["Lady Gaga","Katy Perry","Zendaya","Gwen Stefani"]},
{"question": "Que artista holandês pintou 'Moça com Brinco de Pérola'?","answers": ["Vermeer","Picasso","Van Gogh","Steiner"]},
{"question": "Qual país consome mais chocolate per capita?","answers": ["Suíça","Egito","EUA","Alemanha"]},
{"question": "Quem é o arqui-inimigo do Harry Potter?","answers": ["Rúbeo Hagrid","Minerva McGonagall","Sirius Black","Lord Voldemort"]},
{"question": "Qual é a raça mais alta de cachorro?","answers": ["O Dogue Alemão","Girafa","Labrador","Abacate"]},
{"question": "Quem foi a primeira mulher Primeira-Ministra da Grã-Bretanha?","answers": ["Margaret Thatcher","Elizabeth Minister","Abby Able","Kate Winslet"]},
{"question": "Qual é a maior ilha do mundo?","answers": ["Groenlândia","Páscoa","África","Malta"]},
{"question": "Qual é a cor dos olhos humanos mais comum?","answers": ["Marrom","Azul","Verde","Preto"]},
{"question": "Qual é a capital do Canadá?","answers": ["Ottawa","Montreal","Quebec","Toronto"]},
{"question": "Qual é a capital do Brasil?","answers": ["Brasilia","Rio de Janerio","Sao Paulo","Recife"]},
{"question": "Qual é a capital da Hungria?","answers": ["Budapeste","Magiar","Belgrado","Steslava"]},
{"question": "Qual é a capital de Mônaco?","answers": ["Mônaco","Montpellier","Blanco","La Condamine"]},
{"question": "Qual é a capital do Japão?","answers": ["Tóquio","Osaca","Kawasaki","Yokohama"]},
{"question": "Qual planeta é o mais quente do sistema solar?","answers": ["Vênus","Marte","Mercúrio","Saturno"]},
{"question": "Qual país produz mais café do mundo?","answers": ["Brasil","Inglaterra","Nigéria","Uruguai"]},
{"question": "O que BMW significa em inglês?","answers": ["Bavarian Motor Works","Best Motor Works","Bismarck Motor Works","Best Melted Wings "]},
{"question": "Qual é o menor país do mundo?","answers": ["Cidade do Vaticano","Wakanda","Mônaco","Islândia"]},
{"question": "Sem qual osso os bebês nascem?","answers": ["Patela","Crânio","Fêmur","Mandíbula"]},
{"question": "Quem foi a primeira mulher a ganhar o Prêmio Nobel?","answers": ["Maria Curie","Princesa Diana","Donna Strickland","Alice Munro"]},
{"question": "Qual é a pedra mais resistente?","answers": ["Um diamante","Uma esmeralda","Um rubi","Dwayne Johnson"]},
{"question": "Qual signo do horóscopo tem um caranguejo?","answers": ["Câncer","Áries","Capricórnio","Libra"]},
{"question": "Qual cidade dos EUA é conhecida como a Cidade do Amor Fraterno?","answers": ["Filadélfia","Broville","Nova Iorque","Dallas"]},
{"question": "A Estátua da Liberdade foi dada aos EUA por qual país?","answers": ["França","Reino Unido","Alemanha","Grécia"]},
{"question": "Quantos filhos Oprah Winfrey tem?","answers": ["0","1","2","5"]},
{"question": "Qual país tem a floresta mais antiga do mundo?","answers": ["Austrália","Canadá","Venezuela","Indonésia"]},
{"question": "Em que filme os atores pai e filho Will e Jaden Smith apareceram juntos pela primeira vez?","answers": ["A procura da felicidade","Terra para baixo","Dia da Independência","Homens de Preto 2"]},
{"question": "Qual é a letra mais comum do alfabeto inglês?","answers": ["E","A","B","Ó"]},
{"question": "A Arábia Saudita importa camelos de que país?","answers": ["Austrália","Nigéria","Egito","Iémen"]},
{"question": "Como é chamada uma comunidade de formigas?","answers": ["Colônia","Antologia","Enxame","Rebanho"]},
{"question": "Quem disse “flutue como uma borboleta e pique como uma abelha”?","answers": ["Maomé Ali","Mike Tyson","Rocky Balboa","Ivan Drakovich"]},
{"question": "Quantos signos existem no Zodíaco?","answers": ["12","15","11","10"]},
{"question": "Que objeto pode trazer azar se for quebrado?","answers": ["Espelho","Escada","Fúrcula","Dados"]},
{"question": "Como se chama massa filo recheada com nozes picadas e mel ou calda?","answers": ["Baklava","Gyro","Donut","Bolo Rolinho"]},
{"question": "O CEO da Apple, Steve Jobs, era conhecido por usar gola alta de que cor?","answers": ["Preta","Azul","Vermelha","Amarela"]},
{"question": "Quantas listras vermelhas existem na bandeira americana?","answers": ["Sete","Treze","Nove","Cinco"]},
{"question": "Do que é feito o saquê japonês?","answers": ["Arroz","Folha verde","Pêssego","Farinha"]},
{"question": "Galileu era cidadão de qual país?","answers": ["Itália","Espanha","Portugal","Holanda"]},
{"question": "Qual país é o maior produtor de baunilha?","answers": ["Madagáscar","Suíça","Alemanha","Quênia"]},
{"question": "Quem foi o único presidente dos EUA a renunciar?","answers": ["Richard Nixon","Abraham Lincoln","Benjamim Franklin","Harry Truman"]},
{"question": "Na Grécia antiga, atirar uma maçã a alguém era uma declaração de quê?","answers": ["Amor","Guerra","Aliança","Amizade"]},
{"question": "Quem é o Youtuber com mais inscrito?","answers": ["PewDiePie","Mr. Beast","HolaSoyGerman","Smosh"]},
{"question": "As cenouras são uma boa fonte de qual vitamina?","answers": ["Vitamina A","Vitamina C","Vitamina B","Vitamina D"]},
{"question": "Qual é a cor da pele de um urso polar?","answers": ["Preto","Branco","Amarelo","Rosa"]},
{"question": "Qual é o nome do personagem principal do Minecraft?","answers": ["Steve","Alex","Creeper","Enderman"]},
{"question": "A Europa está separada da África por qual mar?","answers": ["Mediterrâneo","Estreito de Bering","Pacífico","Mar Negro"]},
{"question": "Qual é o maior planeta do nosso sistema solar?","answers": ["Júpiter","Vênus","Saturno","Marte"]},
{"question": "Os tanques foram usados ​​em batalha pela primeira vez em que conflito?","answers": ["Primeira Guerra Mundial","Segunda Guerra Mundial","Guerra do Norte da África","Guerra Fria"]},
{"question": "Como eram conhecidos os dois lados da Segunda Guerra Mundial?","answers": ["Aliados e Eixo","Preto e branco","Leste e Oeste","Norte e Sul"]},
{"question": "Que vitamina os raios ultravioleta do sol ajudam a pele a produzir?","answers": ["Vitamina D","Vitamina Ultra","Vitamina Solar","Vitamina A"]},
{"question": "O Nepal está localizado em que continente?","answers": ["Ásia","Europa","África","América do Sul"]},
{"question": "O que um sismólogo estuda?","answers": ["Terremotos","Vulcões","Tsunamis","Clima"]},
{"question": "Qual série deu início à fase 4 do MCU?","answers": ["WandaVision","Falcão e o Soldado Invernal","Loki","Homem-Aranha - Longe de Casa"]},
{"question": "Qual é o Patrono de Harry Potter?","answers": ["Um cervo","Um cavalo","Uma coruja","Uma aranha"]},
{"question": "Qual atriz ganhou seu primeiro Oscar por \"Kramer vs. Kramer\"?","answers": ["Meryl Streep","Jenny Kramer","Elizabeth Turner","Kate Winslet"]},
{"question": "Quem foi a atriz principal do filme Titanic?","answers": ["Kate Winslet","Jennifer Lawrence","Nicole Kidman","Natalie Portman"]},
{"question": "O que significa o “R” na classificação de um filme?","answers": ["Restrito","Raro","Rolar Créditos","Remodelado"]},
{"question": "Que filme de prisão estrelado por Tim Robbins foi baseado em uma história de Stephen King?","answers": ["Um Sonho de Liberdade","O Último Castelo","O pesadelo do meu pai","Prison Break"]},
{"question": "Quem criou a série animada “Simpsons”?","answers": ["Matt Groening","Brad Pássaro","Conan O’Brien","Jimmy Kimmel"]},
{"question": "Qual é a cidade mais populosa do Canadá?","answers": ["Toronto","Quebeque","Montréal","Otawa"]},
{"question": "Islamabad é a capital de qual país?","answers": ["Paquistão","Afeganistão","Arábia Saudita","Sudão"]},
{"question": "O que torna os refrigerantes borbulhantes?","answers": ["Dióxido de carbono","Partículas Pym","Nanotecnologia","Hidrogênio"]},
{"question": "Que cores de vestidos as mulheres chinesas tradicionalmente usam no dia do casamento?","answers": ["Vermelho","Branco","Preto","Laranja"]},
{"question": "Tom Cruise considerou seguir carreira em que esporte antes de se machucar?","answers": ["Luta livre","Futebol","Boxe","Patinação"]},
{"question": "Que país faz fronteira com a Alemanha, a República Checa, a Eslováquia e a Ucrânia?","answers": ["Polônia","Hungria","Rússia","Bielorrússia"]},
{"question": "Que jovem ajudou a expulsar os ingleses do solo francês no século XV?","answers": ["Joana D'Arc","Arwen of Rivendell","Eowyn of Rohan","Maria de Paris"]},
{"question": "Em cada continente existe uma cidade com o nome de quê?","answers": ["Roma","Iorque","Whetstone","Vila"]},
{"question": "Qual é o apelido da Academy Awards?","answers": ["O Oscar","Os Emmys","Os Rogers","Os Acadêmicos"]},
{"question": "Qual filme de James Bond foi o primeiro de Pierce Brosnan como 007?","answers": ["GoldenEye","Morra outro dia","Bom dia para morrer","Doutor Não"]},
{"question": "Quem dirigiu o filme A Lista de Schindler?","answers": ["Steven Spielberg","Ridley Scott","Frank Fresca","Naom Chomsky"]},
{"question": "Qual princesa da Disney se veste de homem para salvar seu pai?","answers": ["Mulan","Cinderela","Aurora","Elsa"]},
{"question": "Qual é o filme de maior bilheteria de todos os tempos?","answers": ["Vingadores Ultimato","Titanic","Avatar","Padrinho 3"]},
{"question": "Quem fez a voz de Dory no filme Procurando Dory?","answers": ["Ellen DeGeneres","Mila Kunis","Britney Spears","Nicole Kidman"]},
{"question": "Qual é o filme de animação de maior bilheteria da história?","answers": ["Frozen 8","Frozen","A bela Adormecida","Toy Story 4"]},
{"question": "Qual filme é o primeiro filme em língua não inglesa a ganhar o Oscar de Melhor Filme?","answers": ["Parasita","Meu pai","Projeto Nagasaki","Noites parisienses"]},
{"question": "Que tipo de flor foi encantada e morreu no filme A Bela e a Fera?","answers": ["Uma rosa","Uma flor de maio","Uma papoula","Um lírio"]},
{"question": "Em que ano foi lançado o filme Forrest Gump?","answers": ["1994","1995","1999","1990"]},
{"question": "Quem chama Jim pelos apelidos de “Atum” ou “Atum Grande” no escritório?","answers": ["Andy Bernard","Michael Scott","Dwight Schrute","Pam Beesly"]},
{"question": "Qual cantora pop é conhecida como “The Material Girl”?","answers": ["Madona","Lady Gaga","Katy Perry","Britney Spears"]},
{"question": "Quem fez um dueto com Ed Sheeran na música “Perfect”?","answers": ["Beyoncé","Britney Spears","Madona","Snoop Dogg"]},
{"question": "Qual cantor pop contemporâneo tem uma tatuagem de Jesus Cristo em uma de suas panturrilhas?","answers": ["Justin Bieber","Ed Sheeran","Shawn Mendes","Harry Styles"]},
{"question": "Qual artista lançou a música “Video Games” em 2012?","answers": ["Lana Del Ray","Madona","Zendaya","Justin Bieber"]},
{"question": "No Texas, é ilegal xingar na frente de quê?","answers": ["Um cadáver","Uma mãe","Uma criança","Um policial"]},
{"question": "Na Geórgia, é ilegal comer o quê com um garfo?","answers": ["Frango frito","Peixe","Macarrão","Sopa de tomate"]},
{"question": "Em junho, no Wyoming, é ilegal tirar foto de quê?","answers": ["Um coelho","Uma mulher","Uma família","Uma lata de lixo"]},
{"question": "De acordo com a lei russa, um sem-teto deve estar onde depois das 22h?","answers": ["Em casa","Na rodoviária","No abrigo para moradores de rua","Na academia"]},
{"question": "Em média, o que os americanos fazem 22 vezes por dia?","answers": ["Abrem a geladeira","Ligam a TV","Vão ao banheiro","Bebem água"]},
{"question": "Qual é a cor da ‘caixa preta’ de um avião?","answers": ["Laranja","Preta","Branca","Vermelha"]},
{"question": "Qual idioma tem mais palavras?","answers": ["Inglês","Francês","Espanhol","Latim"]},
{"question": "Em que mês a Rússia celebra a Revolução de Outubro?","answers": ["Novembro","Outubro","Setembro","Março"]},
{"question": "Johnny Depp é famoso por ter medo de quê?","answers": ["Palhaços","Amber Heard","Aranhas","Cobras"]},
{"question": "Qual era o nome original do Mickey Mouse?","answers": ["Mortimer Mouse","Mick Mouse","Michael Mouse","Monthy Mouse"]},
{"question": "Qual é o rio mais longo do mundo?","answers": ["Nilo","Amazonas","Hudson","Tietê"]},
{"question": "Qual é a capital da Espanha?","answers": ["Madri","Barcelona","Saragoça","Córdoba"]},
{"question": "Qual é a capital da Nigéria?","answers": ["Abuja","Lagos","Harabat","Jacarta"]},
{"question": "Quanto tempo durou a guerra entre a Inglaterra e Zanzibar?","answers": ["38-45 minutos","3 horas","5 dias","3 semanas"]},
{"question": "Quem foi o primeiro homem a andar na lua?","answers": ["Neil Armstrong","Arnold Schwazzeneger","Norman Armstrong","Norman Legstrong"]},
{"question": "Quem é considerado o 'pai da história?'","answers": ["Heródoto","Bernard Shaw","Platão","Sócrates"]},
{"question": "Quem construiu o primeiro carro na América?","answers": ["Henry Ford","Shirozu Toyota","John Chevrolet","Andrew Dodge"]},
{"question": "Quando foi disputado o primeiro Super Bowl?","answers": ["1967","1886","1905","1952"]},
{"question": "Quem inventou o telefone?","answers": ["Alexander Graham Bell","Isaac Newton","Tony Stark","Nicola Tesla"]},
{"question": "Quem pintou o mural de “A Última Ceia?”","answers": ["Leonardo da Vinci","Michelangelo","Raphael","Donatello"]},
{"question": "Quem construiu a primeira impressora de sucesso?","answers": ["Johannes Gutenberg","John Penguin","Barnes Noble","JRR Tolkien"]},
{"question": "A Guerra dos Cem Anos foi travada entre quais dois países?","answers": ["Inglaterra-França","Inglaterra-Alemanha","Inglaterra-Irlanda","Inglaterra-Escócia"]},
{"question": "Quem pintou a Capela Sistina?","answers": ["Michelangelo","Leonardo da Vinci","Raphael","Donatello"]},
{"question": "Quem descobriu a \"Groenlândia?\"","answers": ["Os Vikings","Os marinheiros espanhóis","Os marinheiros ingleses","Américo Vespúcio"]},
{"question": "Em que ano os humanos colocaram o primeiro satélite em órbita?","answers": ["1957","1999","2006","1971"]},
{"question": "Quando a televisão foi inventada?","answers": ["1927","1995","1845","1897"]},
{"question": "A Revolução Cubana levou à ascensão de quem?","answers": ["Fidel Castro","Che Guevara","Marc Cuban","El Chapo Narcos"]},
{"question": "A Guerra Fria foi entre os Estados Unidos e que outra potência mundial?","answers": ["União Soviética","Alemanha","Reino Unido","Jamaica"]},
{"question": "Quem foi o vencedor na guerra francesa e indiana?","answers": ["Grã Bretanha","Índia","França","China"]},
{"question": "Quem dirigiu a URSS durante a Segunda Guerra Mundial?","answers": ["Joseph Stalin","Vladimir Lenin","Vladimir Putin","Leon Trotsky"]},
{"question": "Qual era o nome anterior de Nova York?","answers": ["Nova Amsterdã","Central Park","Manhattan","Trumplândia"]},
{"question": "Em que país o Budismo se originou?","answers": ["Nepal","Índia","China","Japão"]},
{"question": "Qual cientista do século 19 é conhecido por criar a primeira vacina?","answers": ["Louis Pasteur","Robert Redford","Al-Munabi","Jeffrey Stevens"]},
{"question": "Em que ano Nelson Mandela foi libertado da prisão?","answers": ["1990","1992","1997","1955"]},
{"question": "A Estátua da Liberdade foi um presente de que país para os EUA?","answers": ["França","Inglaterra","Alemanha","Rússia"]},
{"question": "Qual é o menor país do mundo?","answers": ["Cidade do Vaticano","Mônaco","Luxemburgo","Malta"]},
{"question": "Qual país foi o primeiro a permitir o voto das mulheres?","answers": ["Nova Zelândia","Peru","EUA","Alemanha"]},
{"question": "De qual idioma derivou o nome “Austrália”?","answers": ["Latim","Inglês","Francês","Élfico"]},
{"question": "Qual país ganhou a primeira Copa do Mundo de futebol?","answers": ["Uruguai","Brasil","Argentina","França"]},
{"question": "Qual é o nome da nave espacial de Han Solo?","answers": ["Millennium Falcon","X-wing","Winged Dinosaur","Century Hawk"]},
{"question": "Qual é a cor do sabre de luz de Yoda?","answers": ["Verde","Roxo","Azul","Branco"]},
{"question": "O Conde Dooku também é conhecido como quem?","answers": ["Darth Tyranus","Darth Saruman","Christopher Lee","Darth Boi"]},
{"question": "Quem matou Han Solo?","answers": ["Kylo Ren","Luke Skywalker","Darth Vader","Palpatine"]},
{"question": "Qual delas não é uma casa em Hogwarts?","answers": ["PuffleDuff","Grifinória","Sonserina","Corvinal"]},
{"question": "Qual é o nome da coruja de estimação de Harry Potter?","answers": ["Edwiges","Luís","Patrono","Weasley"]},
{"question": "Qual cantora pop é conhecida como “The Material Girl”? (","answers": ["Madona","Lady Gaga","Taylor Swift","Britney Spears"]},
{"question": "O nome verdadeiro de qual cantora pop é Robyn Fenty?","answers": ["Rihanna","Madona","Elto John","Michael Douglas"]},
{"question": "Quem se torna o rei de Westeros no final de Game of Thrones?","answers": ["Bran Stark","Jon Snow","Jon Stark","Tyrion Lannister"]},
{"question": "Qual é o verdadeiro nome de Gollum?","answers": ["Smeagol","Frodo","Sam","Smaug"]},
{"question": "Qual músico ganhou o Prêmio Nobel de Literatura em 2016?","answers": ["Bob Dylan","Marc Anthony","Britney Spears","Justin Timberlake"]},
{"question": "Qual cantor pop contemporâneo tem uma tatuagem de Jesus Cristo em uma de suas panturrilhas?","answers": ["Justin Bieber","Lady Gaga","Rihanna","Zendaya"]},
{"question": "Qual é o maior animal terrestre conhecido?","answers": ["Elefante","Girafa","Rinoceronte","Urso polar"]},
{"question": "Quantos ossos os tubarões têm?","answers": ["0","54","34","28"]},
{"question": "Onde está localizado o vulcão mais ativo do mundo?","answers": ["Havaí","Islândia","Groenlândia","Cingapura"]},
{"question": "Como são chamados os animais que comem plantas e carne?","answers": ["Onívoros","Humanos","Carnívoros","Allvores"]},
{"question": "Qual é o maior órgão interno do corpo humano?","answers": ["Fígado","Coração","Cérebro","Estômago"]},
{"question": "Que parte do cérebro controla a fome?","answers": ["Hipotálamo","Homesimpson","Hipotérmico","Angustiado"]},
{"question": "O que dá às cebolas o seu cheiro característico?","answers": ["Enxofre","Sal","Amôniaco","Bactérias fedorentas"]},
{"question": "Qual sentido está mais intimamente ligado à memória?","answers": ["Cheiro","Audição","Tocante","Visão"]},
{"question": "Qual é o órgão humano mais gordo?","answers": ["Cérebro","Estômago","Intestino","Fígado"]},
{"question": "O que é o sol?","answers": ["Uma estrela","Um planeta","Uma enorme bola de fogo","Um sol, duh!"]},
{"question": "O modelo mais reconhecido de como o universo começou é conhecido como?","answers": ["Big Bang","Evolução","Crescimento natural","A Teoria de Figgitz"]},
{"question": "Quem dirigiu o filme A Lista de Schindler?","answers": ["Steven Spielberg","Ridley Scott","David Lynch","Christopher Nolan"]},
{"question": "Qual ator interpreta Ennis Del Mar no filme Brokeback Mountain?","answers": ["Heath Ledger","Mel Gibson","Robert de Niro","Jake Gyllenhaal"]},
{"question": "Quem interpretou a voz do gênio em Aladdin da Disney?","answers": ["Robin Willians","Ben Shapiro","Chris Evans","Ben Stiller"]},
{"question": "Qual é o nome do reino onde se passa o filme de animação Frozen de 2013?","answers": ["Arendelle","Nárnia","Aurora","Terra de neve"]},
{"question": "Quem é o autor dos romances de Jogos Vorazes?","answers": ["Suzanne Collins","JK Rowling","Elizabeth Pencil","Barney Nobles"]},
{"question": "Qual deles não é um filme de Jennifer Lawrence?","answers": ["Lucy","Jogos Vorazes","Passageiros","Joy"]},
{"question": "Qual deles não é um filme de Robert Downey Jr.?","answers": ["Homem Formiga","Homem de Ferro","Os Vingadores","O Capitão América - Guerra Civil"]},
{"question": "Qual deles não é um filme de Ewan McGregor?","answers": ["Guerra nas Estrelas – Uma Nova Esperança","Guerra nas Estrelas - Ameaça Fantasma","Star Wars - A Vingança dos Sith","Descontrolado"]},
{"question": "Qual deles não é um filme de Samuel L Jackson?","answers": ["Nick Fury","Os Vingadores","Pulp Fiction","Django"]},
{"question": "Qual deles não é um filme de Scarlett Johansson?","answers": ["Alegria","Lucy","Os Vingadores","Homem de Ferro 2"]},
{"question": "Qual deles não é um filme de Meryl Streep?","answers": ["Haverá sangue","Fora da África","A escolha de Sofia","O diabo Veste Prada"]},
{"question": "Qual deles não é um filme de Leonardo DiCaprio?","answers": ["O dinheiro de sangue","Começo","Era uma vez em Hollywood","O Lobo de Wall Street"]},
{"question": "Qual deles não é um filme de Will Smith?","answers": ["Pantera negra","Dia da Independência","Homens de Preto","Hancock"]},
{"question": "Quem é o jogador de futebol mais famoso de Portugal?","answers": ["Cristiano Ronaldo","Messi","Pepê","Queresma"]},
{"question": "Quem é o jogador de futebol mais famoso da Argentina?","answers": ["Messi","Guardialo","Baggio","Ronaldo"]},
{"question": "Quem é o piloto de Fórmula 1 de maior sucesso de todos os tempos?","answers": ["Lewis Hamilton","Michael Schumacher","Sebastian Vettel","Ayrton Senna"]},
{"question": "Quem ganhou a Copa do Mundo FIFA 2018?","answers": ["França","Brasil","Argentina","Alemanha"]},
{"question": "Quem ganhou a Copa do Mundo FIFA 2014?","answers": ["Alemanha","França","Brasil","Espanha"]},
{"question": "Qual ator dublou o cachorro Bolt em Bolt da Disney?","answers": ["John Travolta","Johnny Depp","Ben Stiller","Chris Evans"]},
{"question": "Qual é o nome da filha mais velha de Beyoncé?","answers": ["Blue Ivy","Tia","Aurora","Zen"]},
{"question": "Qual é o nome do filme romântico estrelado por Leonardo DiCaprio e Kate Winslet?","answers": ["Titanic","A praia","O caderno","Os primeiros 40 naufrágios"]},
{"question": "Qual é o nome da filha de Johnny Depp?","answers": ["Lily-Rose","Liv","Grace","Jenny Shallow"]},
{"question": "Quem cantou \"Swish Swish?\"","answers": ["Katy Perry","Zendaya","Taylor Swift","Demi Lovato"]},
{"question": "Quem cantou \"Shake It Off?\"","answers": ["Taylor Swift","Lady Gaga","Miley Cyrus","Adele"]},
{"question": "Qual atriz tem uma filha chamada Apple?","answers": ["Gwyneth Paltrow","Kate Hudson","Ashlee Simpson","Megan Fox"]},
{"question": "Quantos filhos Angelina Jolie tem?","answers": ["6","0","12","4"]},
{"question": "Quem cantou \"Born This Way?\"","answers": ["Lady Gaga","Rihanna","Beyoncé","Kesha"]},
{"question": "Qual atriz ganhou dois Oscars?","answers": ["Hilary Swank","Lindsay Lohan","Nicole Kidman","Amy Adams"]},
{"question": "Qual irmã Kardashian é a mais velha?","answers": ["Kourtney","Kendall","Kim","Khloe"]},
{"question": "Quem é a esposa do Príncipe Harry?","answers": ["Meghan Markle","Elizabeth Taylor","Meryl Streep","Julie Engels"]},
{"question": "O que significa 'obg'?","answers": ["Obrigado","Desculpa","Tchau","Oi"]},
{"question": "O que significa 'aliás'?","answers": ["Por falar nisso","Vem cá","Até amanhã","Olá"]},
{"question": "O que significa 'kkkkkkkk'?","answers": ["Rindo alto","Chorando","Apenas letras","Cartas de baralho"]},
{"question": "O que significa 'ok'?","answers": ["Certo","Amor","Estilo","Paisagem"]},
{"question": "O que significa 'omg'?","answers": ["Oh my God","O meu gato","O Maria Gadoo","O mar gelado"]},
{"question": "O que significa 'ac'?","answers": ["Antes de Cristo","Ar condicionado","Abrir caso","Acompanhando"]},
{"question": "O que significa 'pq'?","answers": ["Porque","Por quanto","Por quilo","Para quinta"]},
{"question": "O que significa 'bjs'?","answers": ["Beijos","Abraço","Aceno","Até"]},
{"question": "O que significa 'cel'?","answers": ["Celular","Calculadora","Celeiro","Cabelo"]},
{"question": "O que significa 'ovni'?","answers": ["Objeto voador não identificado","Outro video na internet","Objeto filmado não identificado","Organização velha no interior"]},
{"question": "O que significa 'obs'?","answers": ["Observação","Absorver","Obstruir","Obstáculo"]},
{"question": "Quem interpreta Michael Scott em the Office?","answers": ["Steve Carell","Rainn Wilson","John Krasinski","Will Ferrell"]},
{"question": "Qual série de videogame tem o personagem principal chamado 'Kratos?'","answers": ["God of War","Last of Us","Become Human","The Witcher"]},
{"question": "Quem diz 'este é o caminho'?","answers": ["Os Mandalorianos","Os Jedi","Os Sith","Mestre Yoda"]},
{"question": "Qual deles não é um jogo do Unico Studio?","answers": ["Life Conflicts","Brain Test","Who Is?","Word Pearls"]},
{"question": "Qual delas não é uma plataforma de streaming?","answers": ["Warner+","Disney+","Netflix","Hulu"]},
{"question": "Qual deles não é um MMO (jogo online multijogador massivo) popular?","answers": ["Skyrim","World of Warcraft","Guild Wars","Tera"]},
{"question": "Qual deles não é um mob do Minecraft?","answers": ["Cachorro","Jaguatirica","Ovelha","Zumbi"]},
{"question": "Antes do século XIX, a \"Sala de Estar\" era originalmente chamada de...","answers": ["Salão","Saloon","Lugar vivo","Casa"]},
{"question": "Qual das seguintes línguas NÃO usa gênero como parte de sua gramática?","answers": ["Turco","Alemão","Francês","Árabe"]},
{"question": "Qual é a cor da folha de ouro se você a segurar contra a luz?","answers": ["Verde","Amarelo","Vermelho","Laranja"]},
{"question": "Átropos, Lachesis e Clotho são o trio de quê na mitologia grega?","answers": ["Destinos","Mosqueteiros","Fantoches","Titãs"]}
]
}